密閉空間

今晚係旺角考牌想要荅案，我知道好易考
但好懶，謝謝

急

你考唔到架啦你咁撚戇鳩

謝謝你的答案

老友，考到先憨撚鳩喎！